毛澤東：凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

毛澤東：凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

毛主席萬歲

中國共產黨萬歲

毛主席万岁！
爹亲娘亲 不及毛主席亲！

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
幕後黑手李力持未被捕前
我係唔會供我大佬出黎

跪求殘體字文宣

毛澤東：凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

七月七日九龍遊行派比支那人

毛泽东: 凡是镇压学生运动的人都没有好下场

毛主席万岁

其實國共内戰前共產黨根本係民主派，大家買本歷史的先聲睇下就知

我無嘢講